人在秋田，你講我去

太遠唔去

影女OK?

一定要去試拎竿燈啦?
巴打去睇竿燈祭?

食埋個飯就走

唔想入驚視廳

本來諗住，不過改左行程今晚6點就走了

R令女合照

毒拎點會同女女講野

去左千秋公園

毒撚開po冇人理

秋田多靚女
影女啦

人地專程去睇竿燈祭你就走

去探下小新的爺爺

角館？

個到d親子丼好正

能代睇天空不夜城

因為比較想睇田沢湖

秋田比內地雞や

講起就好想再食

真係好好食

搭新幹線去秋田睇竿燈
上年就係咁
你老母尾車20:15 睇到一半都冇就趕住走

要去睇既一定要住秋田囉

呢個勁遠 應該stay 2日秋田最好
但不夜城勁靚

就算想hea到夜晚睇竿燈都唔知有咩好做

去祭典博物館親身體驗拎竿燈啦...超正